（十月輕改動畫)青春豬頭不做兔女郎學姐的夢 集中討論 3

逢禮拜三深夜三點後有中字
第六七卷決定整劇場版。會接TV動畫之後既故事

――「思春期症候群」。

這是在網路上流傳，只會發生在青少年身上的神祕事件。「聽見某人的心聲」也好、「遇見某人的未來」也好 、「誰和誰的人格交換」也好，都是被稱為思春期症候群的，沒人相信的都市傳說。

就讀縣立峰原高中（峰ヶ原高等學校）二年級的梓川咲太在某天幫妹妹在圖書館借書時，偶然遇見野生的兔女郎，而那個兔女郎的真實身分是家喻戶曉的、已引退兩年的藝人、就讀咲太學校三年級的櫻島麻衣，她因為思春期症候群的症狀而逐漸被人遺忘，而咲太為了幫她而逐漸親近在學校被當成空氣的麻衣。

Staff
原作：鴨志田一
原作插畫：溝口凱吉
監督：增井壯一
系列構成：橫谷昌宏
人物設計：田村里美
總作畫監督：田村里美、髙田晃
助監督：いわたかずや
物品設計：髙田晃
美術設定：藤井一志
美術監督：澀谷幸弘

如果呢套可以做半年番就好了

啱啱話整動畫個陣個個都估24集

垃圾櫻花莊就有得整24集

有劇場版算係咁喇
而加好似出少左24集的番

垃圾年番

邊到係年番？

留名

辣殺post頭
viu逢禮拜四凌晨2點45有中字(例牌delay5分鐘)

我外國巴打 delay幾個字

55

好睇

真禮配音好有麻衣feel

全部女女都有份出場

少左24集但多左套垃圾年番

黑色四葉草？

五葉喎清

個櫃係d咩呢

durex

咲太D偷拍照

堅？

係

會唔會係收埋丁圖

姉妹

小莫邊有咁大

死 睇過原作都唔記得個櫃有d咩

LM

我楓NO.1

Best 二摩多

莫茲羅

用被人踩認人

其實d貓都畫得好靚

咁其實成套野都好高質

如果唔係真禮配音我可能會飛左呢兩集

講笑,點都仲有楓可以睇

妹妹嘅一切都係完美
戲份對白唔CUT 樣又唔會崩
肯定係知道楓篇會J到人出血所以KEEP得咁靚

諗極都唔明咩係潛水艇

lm

平時就吊吊fing就叫飛機
而浸緊浴咪變潛艇

首 op真係好怪 但唔係唔好聽

好洗腦但感覺上唔耐聽

留名
我愛麻衣小姐

好兄弟

我個人覺得麻衣咲太要比春物裡面那幾位正常許多，團子還好，我是說八幡雪乃。
什麼鬼真物，咲太幾年前就找好了；麻衣悟性好，遇到咲太之後也很快找到了。那邊八幡雪乃還在掙扎，連最強的陽乃怕都沒找著。
麻衣是和陽乃一個水平的自信，但是性格又沒有陽乃的惡劣更偏向雪乃的柔和，我覺得性格上比二小姐好是沒問題。
二小姐還是先好好把自己的想法理清楚

from網民

如果雪乃性格套用落麻衣度，豬頭走向會變成點

好撚憎雪乃既性格

冇分別 估計雪乃好快會淪陷
而陽乃條臭雞不出半話就會變成便秘女之流

怕咲太講一句中一次地雷

有冇人可以劇透下入面裝咩

第九話好Hea

點hea法?

有冇除黑絲gif

樓上有人透左囉 禁去睇就知

覆錯

樓上有人透左 禁入去睇下咪知囉

好想比佢踩

呢卷既印象弱到都唔記得曬有D咩動畫係skip/改左.....
另外....麻衣既嬌喘聲

浸緊浴可以係咁上水潛水上水潛水

潛艇有支鏡伸出水面睇野既

前四部楓動畫表現得咁好，反而怕到第五部太傷心開始有d唔敢睇

要相信動畫組係楓派
楓好似真係無崩過

係 好似今集神閃返入廳嗰下
我逐幀逐幀睇都冇崩過
d表情好cute cute

有睇小說都唔得，今集主角話佢有3個朋友，除左雙葉同佢基友之外仲有一個講緊邊個？

咁快就唔記得互踢屁股的朋友？

出咗局嘅朋友
個名有個朋字都唔記得

學妹好慘

原來真係有人唔記得

明明今集有對白添架....

一套男主智商高既後宮漫真係好好睇 呢幾年d廢柴男主遲鈍男真係睇到眼火爆

小說一直用為數不多既朋友形容國見同雙葉，但古賀係用打工的後輩黎形容

第二卷男主咪話做唔成女友
不過可以做一世好友

想問邊到有得down viu字幕

如果想入落電話offline睇不如down字幕組算
可以online梗係入website支持

我想睇1080p繁中，但係未有字幕組出

剩係想知夠唔夠集數講翔子呀

劇場版呀

其實九有無真係交換，咲太吉一吉咪知

第10話 コンプレックスこんぐらっちゅれーしょん
Story
女優・桜島麻衣としてCM撮影を上手くこなすことができず、次第に劣等感を強めてしまったのどか。その後も二人の身体が入れ替わった生活が続く中で、麻衣はのどかの所属するアイドルグループ“スイートバレット”の単独ライブを迎えることになる。チケットを渡された咲太とのどかは、ライブを見に行くが…

嗚呀!!

動畫開頭麻衣著兔女郎跳舞好撚正

又要睇麻衣小姐

update未

3:00

0245

又搞掂一件
變番身果下效果音幾提神。。。

識日文大曬

差呢件

最後三集 係時候不讓了

有得睇了

準備入場

好似cut左一部份 短左好撚多

又要等下星期想4

我仲未睇 賭緊波
今集good？

冇睇小說覺得去得有d快
不過見到下集去楓
ok啦

咁變法 ,仲以為只係意識

好撚趕急 覺得好似小左劇情咁

兩集一卷冇計啦

係到勸各位巴打如果覺得套動畫好睇
真係去追埋小說, 第二個境界黎

好似俾人打左巴咁

係時候追小說

有冇人有佢哋兩姐妹變返原本個下嘅gif
睇個時loop咗好幾次

睇呢度笑咗

男主：點解要打我....

唔知係咪動畫畫風問題
覺得和香係動畫好撚正

兩姊妹

viu個字幕全部用哂「他」睇死人

似我睇jojo果時啲效果音

和香

冇記錯小說係繞住手行先比人影
如果就咁一齊行都比人影 一早中左伏

BTW 楓 楓 楓

出親場都好搶鏡，終於到佢主場

viu堆字幕全部

他他他

原來睇緊偽娘

成集都係到睇黑絲

終於到楓

終於到妹妹

個idol係咪抄akb
畫到好似 阿醬 南哥 虎牙 女王 娘娘 5個

今集量子力學解釋都懶
畫本書出黎叫你自己買黎睇

活潑得黎又嬌嗲 嬌嗲得黎又可愛
kaede kaede

了解過量子力學真心覺得好夾硬嚟，作者應該Google啲terms就咁copy嚟用...

唔講都係好事嚟

諗起第5卷最後，即刻眼濕濕

有邊個唔想要個咁既妹

本來就已經唔夠時間，仲要加埋 d 懶係扮高深既解說合理化 d 野，一次都算，仲要每本黎一次，cut 左佢就算啦。

楓
成套最好睇個篇來了 除左翔子篇

期待已久既567終於開始

有冇大佬訂兔女

同我睇法一樣
所以結論係最好係翔子篇

但有得睇無得食

今集動畫都幾多位崩
但係每次關阿妹事嘅cut都冇事

製作組=妹控

妹妹係愛黎錫同寵

第十集會唔會崩左少少

Okay la 套嘢睇劇本

崩還崩但係細節做到足

聲優發揮得好咪得，玩手機驚，當廣播劇聽

老實講 係崩到會令我分心既程度
好似有個scene係海邊d浪好似睇緊ppt咁
同埋對畫面上既表達手法係有少少失望
感覺如果制作組唔係咁懶 用特別d既分鏡可以令感情既表現更有效
（非比較）物語系列如果唔係果種風格既畫面表現都唔會做到小說想表達既感覺出黎

咁究竟劇場版幾時出？

利申：只想睇翔子

突然發覺冇左小翔子玩水果幕

和花睇嗰套恐怖片係咪第八卷牧之原提起嗰套

啱啱睇完七卷小說

其實都幾大獲
特別係動畫cut哂同小翔子d互動
劇情版唔知點算
當做兩粒鐘
但講兩卷書時間都唔太夠

劇場版冇限制只可以一集掛

第11話 かえでクエスト
Story
のどかの思春期症候群が解決し、やっと麻衣と恋人らしい毎日が過ごせると期待を膨らませていた咲太だったが、そんな矢先に桜島麻衣に彼氏がいるというスキャンダルが報道されてしまう。出演する映画の記者会見で、誠意ある説明をする麻衣の姿を見たかえでは、自分も咲太のために頑張りたいと、今年の目標を立てる。その目標の中には学校に行くという内容も記載されていて…

[/quote]

唔敢睇
驚黎緊成個月都會唔開心

終於去到高潮位

咁快見到楓喊，睇黎會跳好多講得好快

轉貼朋友相片
位置熟口熟面

其實欺凌阿妹果班女會唔會出場？

ready

viu係咪同bilibili一樣2:50am先有?
我見viu 11集已經有但click唔到入去,RAW又未有

見到啦,viu幾準時

明明例牌delay5分鐘

個ED特登整到咁 以為隻眼出事

古賀次次都出黎比人撚

Viu又係幾 她 變哂 他

agger

我驚我睇到第十三集會喊

呀妹 見佢咁樣好心痛

Btw 麻衣真係絕世好女仔嚟

仆街 今集行出門口果到已經眼濕
點頂到最後一集 我好撚廢

月尾一次過清 咁吊癮法好唔掂

開始feel到啲虐心戲嚟料

same

咲太一齊喊嗰個位

儲三集先睇

小泉花陽配得幾好真係

出門口嗰度睇到眼濕濕

妹妹

花陽同學唱得好好聽

呢套有D涼宮春日嘅感覺，好好睇

嘩屌 諗住是旦搵啲野睇
點知一追追到最新
好好睇

由楓寫目標果到已經個心乸住乸住
到出門口即刻眼濕濕

阿妹
麻衣真係超級好女仔

最完美既女朋友

話說花楓係咪都會用返同一個配音

成集都又感慨又感動

一拎筆記出黎就喊左
屌
點捱....

我大概比咲太你想的更加喜歡你喔

見到呢句即刻

係咪兩集一齊睇好d？

仆街....呢集已經眼濕住咁睇.....

阿妹係三集。三集順住ㄧ口氣睇可能喊死

等埋翔子果集劇場版一次過應該喊得更加死

我ㄧ口氣睇晒五至七卷已經喊死。

今集崩得好密下

得楓D畫面冇咩點崩

妹控大晒架喎

真係大晒
一開波記者會麻衣d狗糧對白cut晒咁濟
楓醬大勝利

好彩攬住出門口個段冇崩

麻衣同咲太約會都cut埋
冇得睇孖邊眼鏡娘look麻衣

好好睇

點會換人 最多轉下聲線

呢個真，楓妹的畫面無乜事
就連麻衣都讓路
不過我又幾受呢套

冇左主角”咩”楓之後和花嘲諷佢妹控同麻衣順手攪主角個part,感覺今集和花係背景完全冇劇份咁滯

你唔講都留意唔到，離開的腳印

開始睇小說有冇野要注意

小心上癮

二摩多

小說如果用電話睇有咩apps推薦？

google圖書

小說有幾本 一陣過信和買哂佢

中文應該8本

信和好似斷哂貨

而加信和得番8 我淨係買到 1 3 5 7 8

唔該巴打先 對我黎講好遠

上網買算啦

bookwalker

bookwalker
kobo
google books

利申：bookwalker打手

竟然依度都見到大師

Kindle 睇有冇好介紹

大咩師
btw青春豬頭真係好好睇

thx! 我試下搞搞bookwalker先
googlebooks系統出錯唔比我睇

可能唔係系統出錯，而係本身香港地區無呢本書賣…

但唔知點解又會 search 到其他地區既書。

bookwalker 同 kobo 就簡單少少，不過 kobo 要撞啱台灣特價先有折，同埋地址要轉台灣地址先用到優惠。

我屌.....

唔明

和香真係慘 輸比仲未主場既翔子

不論人設同故事上的確唔夠其他角色吸引

其實和香出場果時比人個感覺成個mk咁

涉及劇透，有興趣想知就先補小說，冇就睇動畫睇到尾

冇睇小說
啲劇情好似都係壓縮得有啲快

原來有13集。。。

鐘意佢呢把聲多啲囉

viu幾點有

0250
(準時既話 0245

咁夜

冇計.........

好似連即將播放果欄都冇埋

影都唔見

大家可以去訓了

去bilibili睇算

今次過埋3點都未得

係,可以去訓

果日冇即將播放 基本上都唔出

花楓表現比想像中更差，點解要寫走楓

今晚唔洗訓

最尾果下笑 真係睇到心都寒埋

花楓殘忍地消滅了楓，露出勝利者猙獰既笑容

成家都係精神病患者

就好似現實世界都有呢d情況
華人家族屋企出現呢種類似撞邪既情況
都係會導致咁樣

仲以為楓會走得好轟烈，點知過咗第二晚就............

睇完我想吃掉你的胰臟 再睇埋今集

今集見呀妹咁積極已經feel到唔對路
估到咁快

今集飛得好快
但都係眼濕左

今集做成點

viu無?

viu 仲未有

楓

花楓把聲正啲wor

花陽親

但係把聲好正。。。

屌 唔應該作死係公司睇第2次的

屌 楓呀

楓個人格點解要消失

未睇，喊定先

啱啱食緊飯睇 搞到差d咸出嚟

成個mk妹咁

好想快d下星期
帶定胃仙u睇

楓係咪唔會再出返黎

有無巴打有niconico/bilibili既頂幕最尾個part係點

唔係好明你意思
即係今集最尾既D人既彈幕?

yes
我睇到個幕即刻咆哮左出黎

睇左小說,去學校o個度睇到喊

B站彈幕話楓變左桐乃

楓由一個好似仲係初中仲會叫onii chan既妹妹，過左一晚就變左淨係會叫aniki既高中妹妹咁
不過之後就會發覺其實無想像中咁大變化
下集 .......

劇透死全家

小說黨表示睇ㄧ次喊ㄧ次

每睇一次就諗返d伏筆同之後嘅發展

不要再說了

0305開app諗住睇既時候
都已經係壞

かえで

首op越聽越好聽係咪我問題

屌呀
仆你個街見到最後幕叫咗出嚟

個心好痛

比返楓我呀

躝啦

見到張年票個心痛到呢....

sayonara

就咁睇，兩個人格都冇各自記憶，原人格恢復後亦都冇合併楓人格記憶....
點解要咁對阿妹

我記得今集提到個本書好似係櫻花莊唔知邊個寫

好睇到仆街

覺得動畫好睇既不坊睇埋小說
你就會知咩叫真正好睇

想買實體 前幾日行信和唔見有

由小說到動畫都覺得走得太快，遺言

太突然

Viu少左兩秒，後面d字幕同raw夾唔到
2刷睇ebb算

小說唔算啦
舖左大半本書
動畫就有d突然

我諗住最起碼畀佢將學校畫圓圈先
宜家永遠都只係三角形

就算小說，我都會覺得太突然，去完動物園本書都仲有一定厚度，以為佢仲會有d高潮位刺激花楓出現，例如見返蝦佢既女仔等等，唔係一張紙仔咁小兒科。又或者楓成功日間返學之後同阿哥感動自白一下跟住先消失。家陣好似係楓目標行到中途難得開始提升一個大既進度就走左

楓係唔係唔會再返黎？

因為呢個病就係咁突然
黎得突然走得突然唔會比你有時間準備
呢個唔係青春期綜合症
唔使比面當事人 唔使等佢地解開心結先走

小說黨睇到好胃痛

no pan栞奈

楓 走得會唔會太突然

睇小說痛到仆街

就係專登咁突然

動畫將楓畫得太屈機，仲討好過小說

依家寫到小說第幾卷

第五本

我屌你阿 點解要寫走楓阿阿阿阿阿

想問下各位 下一話係咪就大結局

係，會完第五卷。之後劇場版係第六同第七卷。

動畫進度太快，cut咗好多野

好睇到PK
BGM恰到好處

一諗起張動物園年票就忍唔住

呢套有冇telegram sticker？

楓係花楓體內既

第九卷中文幾時出

睇左動畫再睇埋小說
最鍾意楓呢個角色
睇到小說第五卷近尾果part喊左

Last一集

睇小說時呢幕真係喊死
楓醬

等埋呢集出先一次過睇呢三集, 睇下會唔會喊先
楓

我都係

翔子小姐

忍唔住連睇兩集 喊左

係咪今晚

唔知今晚viu會唔會準時
上個星期等極都冇

呢套野真係生不逢時
俾其他幾套㩒住嚟砌
我見角川係呢套都幾dup本下

成績都好好啦，最估唔到係鬼佬咁鐘意呢套野

應該過左呢套紅左啦吓話
見早排暢銷榜佢八本書都上哂榜

動畫同小說賣得出 評價高 係事實
另一方面觀察 話題度就差好遠
佐賀 2x >> Gridman 4x >> 青春野郎
咁既感覺

未開季我認為呢套會大熱跑出
事前都有唔少擁躉

點知依家咁既局面

B站10月番最多人睇同追wor

岩岩上b站考察
無gridman
佐賀僅限港澳台

咁你就錯啦
根據我多年B站經驗
就算gridman同saga都係正常時段B站番
都未必會跟到呢套
因為大陸係鍾意睇呢類輕小改 男主討好既
所以你見B站頭三 係sao 魔禁同呢套
而呢套又抛甩小小另外兩套 就知咩料啦

ed真係做到宣傳引人買小說

咁我又唔清楚
我主要參考4ch 5ch既thread
青春野郎真係偏少人討論

感覺上呢套始終係輕改，另外兩套係原創，要討論既野一定少好多，除非好似鬼佬咁冇小說睇，討論度就可以爆晒燈

睇埋今晚搞掂

Reddit好多

viu...........好似仲未有即將放映果欄...................

仲未有

0245先有喎

應該講緊viu

又係冇即將播放

都係聽朝先睇
唔係驚今晚訓唔著

明明係自動既
佢依家變左人手

合唱ED

其實係咪濃縮得好西利。。。？

未睇 能知

幾時打大佬翔子。。。

劇場版

到時要帶定紙巾入場

Viutv

mk兄妹

個結局咁改做乜

都唔係，大作刀劍未入到戲肉，

繽紛世界畫面靚但故事唔夠豬頭好

史萊姆係兩樣野黎

哥布林 夠gimmick,但畫質麻麻，但都係唔同類型

茱麗葉 係類似既校園愛情，但個套路好舊

其他唔係基就百合抑或比小朋友財既卡通，仲有幾多戀愛小品同到佢鬥

青春豬頭仲要星期三檔期， 其實都無咩對手

viu有了

如果mk妹妹知道阿哥鐘意另一個人格妹多啲
會唔會好傷心

兩個都鐘意

兩個都係妹,只係肉赤另一個已經唔係到

nohting to say

唔夠喉
即刻睇返小說先

唔敢睇，驚喊多次

呢集真係得啖笑 個監督係咪以為鳩叫就表達到情感
都係睇多次小説算了

明明有三集點解最尾個感覺咁差

但係今集好似好趕

完全唔知jm9。。。。
等睇劇場點兜

趕到呢

今集好撚趕
原先仲諗住會虐到仆街
點知未到高潮位已經完左
衰收尾

今集比起前面幾集真係差左少少
D催淚位同小說冇得比
好平淡咁睇完 可能當初期望太高

所以我都淨係揾gridman同saga比
呢套較難製造話題 (當然大眾評分呢套係今季最高)

如果你睇哂3套都會隱約明點解
校園奇幻類始終唔係新題材

今集真係好麻麻，雖然かえで消失左係會傷心，但一個之前同你一齊生活咁耐突然失蹤左兩年嘅阿妹返返嚟，個情緒係咪應該複雜少少

不過套野好成功引到我好想知翔子係咩事，要睇劇場版 唔知小說翔子係點但動畫配得好好，安慰男主果陣真係好治癒

有冇人可以節錄下小說

今集一開頭諗住應該都幾傷感
見到男豬跑到喪屍咁既樣忍唔住笑左

你碌上少少 我有節出黎
#375

無睇過小說都知呢集好趕時間
因為我都唔知今集睇過啲乜咁

其實又跟返喎，不過點解畫出黎會差咁遠

半年番咪好

同你既感想差唔多，唔太理解點解一個兩年既人格會勝過一個十幾年既人格。

唔係話唔傷感，而係相比起第一本，All or nothing 同今本二揀一但之後有得 follow up 既，唔太明白點解會覺得呢本會更好…就因為今次係 bad end ?

小說同動畫唔同....唔係你將佢D文字照跟100%咁整出黎就會做到同小說同一樣效果....小說可以靠我地自己聯想...但係動畫真係要佢地整個氣氛出黎....但可惜係成套幾場應該好touching既都做唔到個氣氛....我覺得背景音樂係佢其中一個大敗北位

點解無左修羅場既????想夾硬整埋生日果段浪漫收尾又無時間俾翔子....搞到依家兩頭唔到岸之餘我仲覺得麻衣為左果張紙仔咁有D誇張

Bgm真係唔得
好似之前拒絕學妹都係
今集讀日記時d bgm都唔夠摧淚

零驚喜

要買小說了，買左頭兩本未睇曬
趁放假睇埋妹妹同翔子先得

唔放修羅場對TV版係最好
本身楓個故事已經未完曬（8卷）
再加埋情侶危機就真係留得太多尾
金澤個end上星期個進度都估到
始終女主角最尾個集唔可能出得幾秒
同埋青豬作風唔係bad end

翔子係屋企對麻衣9up個part應該會好似記者會咁掉轉時間出
變左金澤之後既事

動畫大部分翔子嘅位都cut左
等電影補返啦

未睇過小說都feel到真係好趕
如果半年番咪好

其實我覺得第八集趕d....

反正我就覺得唔係咁差
係可能改得太多d人唔太like

睇鬼佬反應幾ok
反而個concern 係點解個妹好似未講完
冇乜人理翔子

Cut哂翔子戲分正常都冇人理

趕都預左,睇香港有冇得上好過

靠你啦MCL

日本幾時上

冇講
不過前賣券賣緊，應該都不遠矣

ㄧ齊比啲力，推到MCL 知我地想睇豬頭

會唔會有巴打買7月出果隻學姐

訂咗九月個隻

睇巴打講到楓篇有幾胃藥 本身好期待 結果

如果上都未必睇 唔想睇場戲都好似食澳牛咁

小說好正㗎

睇完，其實今集都唔係話差既

拜埋新映影片

睇完完全無feel 鳩叫咗2野咋喎

睇日記果段真係得少少feel...同小說差好遠個感覺

我就係覺得如果無左修羅場一來少左機會睇翔子既表現同埋對唔同人既態度....之後夾硬補番個感覺又唔同曬(始終依家咲太同麻衣又好番囉....)....二來無俾翔子激過下呢度麻衣俾我感覺好誇張

買小說睇
我代表角川答你

Bgm唔得

本身1516緊 睇完動畫真係要買

平時都係動畫做得好所以追埋小說
而家反而因為動畫做得唔好要靠小說補

一完左套野MAL分數升多0.5
咁cut對動畫真係叫賭贏
雖然搞到堆小說的撚唔高興

0.05至真

不過始終跟足小說既話今集個尾就會好吊引，改下都無可厚非既

個尾如果跟第五集咁係無尾
日本法例係禁左結尾放劇場版

10套小說改篇有9.9套D小說撚都唔滿意架啦
現實的確係好難做晒小說情節
點都會有D位做得比較好/比較差

日記個到個感覺同小說差好遠

0.04至真
有d人寫review/睇哂先俾分

音樂麻麻
跑步都怪怪地 不過套野由第一集開始畫跑步都畫得差
改劇情就真係覺得冇問題

無睇過小說
覺得呢集都幾好

不能只有我看到

奇...............

呢幕真係破壞晒

嚴重作畫崩壞

翔子：獻出心臟吧

套野都叫正正常常

睇完動畫睇小說
感覺出奇地好

睇完想睇小說

醫院個幕啲張力同小説差好遠
其實動畫做出㴝好睇真係純粹因爲劇情好 個製作好一般

即係點 點都記唔起？

我反而覺得好正
我都曾經試過好似佢咁痴左線係條街度奇行種咁跑
頭望住個天個身彎鳩哂咁一路鳩叫一路跑,
呢幕完全感受到佢係崩潰左

巨人都未睇過

就係睇過先笑佢match

楓日後有冇再出現過，定以後都只會係花楓

同問 睇到流馬尿

冇

冬天萬歲 學姐萬歲

唯一一套動漫睇到想買齊佢啲BD
嚟緊電影版有冇人會飛日本睇（如果香港冇）

劇場版 2019 初夏

講翔子正...

但會唔會養貓版翔子 ?

呢個樣正D

一定入手
希望佢出埋呀妹

有冇巴打覺得楓正過花楓

不嬲

花楓同楓個性格都差幾遠
花楓mk妹，楓就乖乖女feel

想要Futaba

有冇人可以幫手買到電影嘅特典

如果佢可以出齊晒就好啦

咁紅好大機會

但會唔會養貓版翔子 ?
講乜春？

又幾好睇
今次神父冇介紹錯

牆紙

希望睇劇場版嗰陣，啲馬尿唔會停唔到

啱啱睇完第9卷
麻衣小姐真係世界第一可愛嘅女朋友

請個好少少嘅音樂指導執下個bgm先講

最尾個集崩能到

Take my money . Jpg

巴打睇民間翻譯定原版
角川唔知幾時出

民間翻譯呀

kobo 只係去到第七卷

有冇人知劇埸前售卷嘅附送特典大概會有幾多
雖然官網話售完即止

點解？
呢啲都要管？

睇小說從來唔覺得花楓係mk妹
冇諗過花楓把聲同語氣係咁樣

Wow尋晚一野睇晒

正

個結局咁樣完堅係吊癮

應該接小說邊到睇

由頭睇起

唔好掛

相同既劇情唔想睇多次

例如雙葉篇我就覺得麻麻

由5卷尾開始睇，佢本身改咗少少野

好多小細節都係小說先有
冇呢d細節互動
情感就唔深

睇左小說先之後冇乜興趣等9/10集
不過幾鍾意之後和花配角角色咁出場

睇小說咲太同麻衣d互動真係好sweet

得兩年命仔

終於睇完小說
8 同9 有少少一般般

其實翔子係邊個引發出來？
係咪主角遇到低谷就會出現？
咁咪會伴隨一生

麻衣把聲冇咁娃娃音聽得最舒服
和香唱得最好

我覺得有d似夜神月

到貨啦

琴晚一晚睇哂動畫 忍唔住手即刻上amazon買哂而家出左嘅咁多本小說
麻衣同咲太呢對真係好甜

費事劇透 建議你睇小說6-7卷

呢两日睇完動畫 認真好睇 男主心口個傷同翔子有咩關係？

睇完第5,6,7卷
喊死

睇6 7卷

我淨係想知會唔會有第2季

個人覺得最好係雙葉 把聲甜到漏
唱得幾岩feel

小說未夠出第二季

戲場版幾時出？

今年初夏

會係電影咁上？

買咗兩份前售卷特典

冇錯 已經買好飛等上映就飛去日本睇

希望新映會上

Firm左香港唔會上映？

未firm都九成

睇下MCL有冇，佢冇就大家都唔會有

好，我等！

好鍾意麻衣

終於齊左

唔知啊

最壞打算香港冇得睇要飛當地睇

套野咁紅新映實買嘅

學妹萬歲

畫得靚嘅話考慮買碟

要啦
戲飛連特典買咗兩份
而鎖匙扣嗰個嚟緊下個月先到

重拾當年睇動漫既感覺了 好好睇

劇場版好想睇呀

麻衣

【劇場公開日は6月15日！】
「青春ブタ野郎はゆめみる少女の夢を見ない」劇場公開日が6月15日(土)に決定！
さらに謎多きヒロイン・牧之原翔子のスペシャルビジュアルも公開しました！
特典付き前売券は各公開館にて発売中です！どうぞご期待ください！

見到婚紗真係... 梓川...

不要再說了
諗起都胃痛

剛睇完第9卷一推

啱啱追完動畫，妹妹好撚sad

翔子